(突發)驚見疑似迪士尼卡通人物

唔通呢隻就係米奇老尾

點解咁多負皮

Felix the Cat當年亞視播（香港冇乜人識不意外）

呢隻都唔識

但係佢而家係著左米奇老尾件衫

Crossover 惡搞趣味囉 小學生都識啦屌
你坐左幾耐

證明佢食左米奇

呢隻覺得點

想屌

做乜撚野

杯頭